(指鹿為馬）殺他死滅蚤噴霧係咪要改做奪他死

畢竟係香港地「殺」原來係唔能夠致命、無傷害
反而「奪」字更具破壞力、「殺傷性」
香港又要重新為文字釋義推倒重來

奪牠命

奪牠死

謀殺唔夠致命用「謀奪」先嚴重